想問咁樣係咪可以報國安？

條藍絲做乜鳩叫人嗌光復香港